日日帶風向，無止境互屌，連登玩完了

說好的「兄弟爬山」呢？

以中共的人力物力財力，搵幾百個五毛，每人控制10個ac，鍾意點帶風向都得，話黃之鋒係變性人都有人信。

假設五毛月薪2萬，500人要1000萬一個月，一年都係億二，對中共黎講，根本濕濕碎。

臨近立法會選舉，中共請多十倍人都唔出奇，到時日日批鬥黃營候選人，每日老作幾單醜聞，配合紅媒全力抹黑，連登分分鐘仲衰過香討。

可能要諗更加好的討論平台。係咪要好似鹿鼎記入面嘅天地會咁，要有兩個人介紹才可以有login？

同意 日日咁搞法 乜都傾唔到

依家連登同香討有乜分別？都係屌黃絲

推

五毛滲透效率同admin不作為
而連登作為全港最大反共討論區亦一直相安無事
講真 你話連仔已經名存實亡我都信

我睇Facebook 多。會發現兩個世界

如果中共要搞連登，淨係一招DDoS已經可以熄燈，唔出手，就係要利用番連登去帶風向。

第一日係咁咩

FB比較正常

因為FB的空殼ac好易睇得出

依家愈來愈離譜，逢黃必屌，仲以為係港人港地

淨係睇下ig就知，你去d立場蘋果100毛既ig度留言屌下支那，下面一定有d支那五毛回你post屌返你，就知五毛係真心勁多

係呀，近期多咗，近立法會選舉

同埋黃營贏咗區議會，維穩費多咗唔出奇

你睇連登最多負皮既post 有幾多正皮
就知嗰堆如係五毛既話都夠玩死連燈

基本上我留言屌支那野都一定有五毛回post，初頭我都會回下post，但依家只留新post,之後就走五毛點回都唔會理佢

中共最擅長人海戰術

無錯，回黎都無謂

只周圍點個新火頭算

傾策略有 tg

連登用黎做文宣 + 睇新聞 ....

點解你知我人工既

又無news, 又無理性討論。日日膠po, 感情po, 拍拖po

每個禮拜都有新風向, 個期冇啦啦出十幾廿個POST 屌同一樣既話
九成都係五毛帶風向

其實連登係公廁來
有五毛
有黑警
有鄉黑
有打手
有真心膠
當然都有假膠

唔好咁快話連登完
始始上述人事都係可以輕易上連登

結論：上連登 勿認真